贏波：哇美斯carry啊😻輸波：屌豬隊友on9😾

隊友入波：百屌成材姐😽😽
小花迷logic

傻啦入唔入波都係垃圾 美斯正垃圾

頭先美斯拉空
迪馬先有機會射

美斯又carry

足球界嘅占士迷

唔係小花carry 豬隊友點會入到波

carry